唔好理何妖，由得佢地黑食黑

而家最重要係追究黑警爆義士頭

agree 哩兩三日個個都掛住何妖.
理下主線任唔該
------------------------------------
麻煩各位兄弟手足幫手推下哩個POST
主要要求連仔限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向
我地專注既係5大訴求, 而唔係fake news 五毛post

何妖又走數又篤灰又佔官地，佢已經玩撚完
無謂浪費時間係一個擺唔得耐嘅人到

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

我無野講